有無絲打係玩玩具破處?

條女話O2, 但佢話第一次破處係比左玩具?
真唔真

佢指我look 9係玩具具

真
本黎我都唔信
但聽到有人跑步破處
我而家咩都信

我勸你呢d無得sure既野唔好咁執著啦

玩玩具都叫破處咁處男玩飛機杯係咪都已經脫離咗青頭行列

咩年代? 乜仲有處唔處?

真

我就係﹐有次踩踩下單車破左處

即刻同佢分手、佢講大話

巴打點知係咪真話

假鳩非震蛋

真係唔會...

希望樓主認清事實

發現你地真係幾麻煩
男嘅打飛機玩飛機杯都仲算處男
女嘅玩玩具插手指就算破咗處啦咩

雞

你記住唔好打飛機啊打親就係鴨啊你
都唔好屌女人啊